{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔 센트로 스테이"
    },
    "text": "1. 客室をご利用の際、定員超過と追加人数、未成年者の男女同室での宿泊不可などの制限事項があります。 2. 身分証明書を持参しない場合、出入りが不可能であり、キャンセルと払い戻しもできません。 3. チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があり、当日キャンセル及び払い戻しはできません。 4. 事前協議なしに02時まで未入室の場合、自動退室となり、払い戻しもできません。 5. 入室が遅れる場合はホテルに連絡し、外部駐車場を利用する必要があります。 6. 駐車時は車の移動が可能で、予約したチェックイン時間から駐車が可能です。 7. 入室後、退室時間まで車両未出車時に追加料金が発生します。 8. 宿泊予約時に予約者名と予約番号を確認した後に入室可能であり、連泊時の追加費用はありません。 9. アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生し、1時間あたりの料金がかかります。 10. 宿泊利用時、客室内の施設物を毀損した場合、損害賠償費用が請求されます。 11. セントロステイホテルは禁煙建物であり、喫煙時に罰金が科せられます。 12. ホテルのロビーではスターバックスのプレミアムコーヒー豆や飲み物などが無料で提供されます。 13. ペット連れは禁止されており、予約前にホテルに事前通知しなければなりません。 14. セントロステイホテルは都心の中のヒーリング空間としておすすめです。 サービスと特典をお見逃しなく。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊人数に制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室の定員を超える場合や未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、身分証明書の持参がない場合は入室ができません。また、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情によりチェックイン時間と料金は変動する場合があります。当日のキャンセルや払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未入室の場合、どうなりますか？",
            "answer": "事前協議なしに02時まで未入室の場合、自動的に退室となり、払い戻しもできません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室が遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室が遅れる場合は、ホテルに連絡し、外部駐車場を利用する必要があります。お手数ですが、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車時に制限はありますか？",
            "answer": "駐車時は車の移動が可能で、予約したチェックイン時間から駐車が可能です。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "退室まで車両を出すことはできますか？",
            "answer": "入室後、退室時間まで車両が未出車の場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と予約番号を確認した後、入室できますか？",
            "answer": "はい、宿泊予約時に予約者名と予約番号を確認した後、入室が可能です。連泊時の追加費用はありませんので、安心してください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生し、1時間あたりの料金がかかりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊利用時には、客室内の施設物を毀損しないように注意してください。万が一、損害が生じた場合は損害賠償費用が請求されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、セントロステイホテルは禁煙建物です。喫煙をした場合は罰金が科せられますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルのロビーでは、スターバックスのプレミアムコーヒー豆や飲み物などが無料で提供されますので、ぜひお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊は禁止されており、予約前にホテルに事前通知する必要があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "セントロステイホテルは都心の中のヒーリング空間としておすすめのホテルです。サービスと特典をお見逃しなく、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 759
    }
}